Gunnar和其他人希望揭示重啟背後的更多潛在生物學。青春期可以修復生命早期艱苦生活後大腦的應激反應| Esther Landhuis | 2020年8月28日|科學新聞
這項研究也為其他改變蝗蟲生物學特性的控制措施打開了大門。一個單一的分子可能誘使通常獨居的蝗蟲形成巨大的蝗蟲群|喬納森·蘭伯特| 2020年8月12日|科學新聞
它期望女性和男性從出生起就表現得非常不同，僅僅是基於他們的生理特徵。性別就是你對它的理解-第88期：愛與性|查爾斯·金| 2020年8月5日|鸚鵡螺
現在，研究人員提出了一種新的學習方法，該方法與生物學更為緊密地聯繫在一起，他們認為這種方法可以幫助我們接近大腦無與倫比的效率。一種新的人工智能大腦啟發學習方法節省了記憶和能量| Edd Gent | 2020年7月27日|奇點中心
其中一個關鍵競爭者是CRISPR，這是一種快速發展的基因編輯技術，它將徹底改變合成生物學和遺傳相關疾病的治療。人工智能將如何使藥物發現低成本、超快速和個性化|醫學博士彼得·H·迪亞曼迪斯| 2020年7月23日|奇點中心
由於他對進化生物學的不懈攻擊和縮小神的規模以適應科學，我給邁耶第二名。2014年：神創論者的復仇|卡爾·W·吉伯森| 2014年12月27日|每日野獸
然而，保守的天主教徒使用這個術語時，互補性不僅僅是生物學。教皇弗朗西斯是不是在對同性戀開倒車|傑伊·邁克爾森| 2014年11月19日|每日野獸
“從長遠來看，我更擔心生物學，”他告訴《每日電訊報》。斯蒂芬·霍金的另一面：脫衣舞女、外星人和令人不安的虐待指控|馬洛·斯特恩| 2014年11月6日|每日野獸
從本質上講，他認為在發育生物學中存在著功能上的權衡。為什麼亞里士多德值得追授諾貝爾獎|尼克·羅密歐| 2014年10月18日|每日野獸
人們開始認識到抑鬱症一定與生物學有關，因為誰會放棄這樣一種表面上有天賦的生活？我們說的抑鬱症全錯了|讓·金| 2014年8月20日|每日野獸
它的支柱應該是生物學的研究，它的實質應該是解決我們這個時代的緊迫問題。拯救文明| H.G.（赫伯特·喬治）威爾斯
“植物學是生物學中研究植物生命的分支”也有同樣的錯誤。中文：作文與文學| W.F.（威廉·富蘭克林）韋伯斯特
“生物學”不如“植物學”理解得好，儘管它是一個更一般的術語。中文：作文與文學| W.F.（威廉·富蘭克林）韋伯斯特
因此，生物學是基礎而不是房子，如果我們可以用這麼粗糙的圖形。Taboo和遺傳學，Melvin Moses Knight，Iva Lowther Peters和Phyllis Mary Blanchard。
是時候拋棄生物學詳細規定了我們如何管理社會的觀念了。禁忌與遺傳學|梅爾文·摩西·奈特、伊娃·洛瑟·彼得斯和菲利斯·瑪麗·布蘭查德